[突發] 林奠 8月27 會展

好多來自世界各地嘅嘉賓，千祈唔好搞，
會影響香港國際形象！！

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

千祈唔好搞

成個月之後既事，咁早講無人記得架。樓主你8月17日再開Po講多次啦。